小弟想幫香港求支好簽

點知臭手搞成咁，點算

好心做壞事